[
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Pierre **lui** parle.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "true"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Pierre",
            "verbe": "parle",
            "iobj": "lui"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Je **te** demande de venir.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Je",
            "verbe": "demande",
            "iobj": "te"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "J' **y** pense.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "J'",
            "verbe": "pense",
            "iobj": "y"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Il s\u2019 **en** souvient.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Il",
            "verbe": "souvient",
            "iobj": "en"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Il **les** prend dans ses bras.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Il",
            "verbe": "prend",
            "obj": "les"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "J' appelle **Cl\u00e9ment**.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "J'",
            "verbe": "appelle",
            "obj": "Cl\u00e9ment"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "J' **en** parle.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "J'",
            "verbe": "parle",
            "iobj": "en"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Je **t\u2019** ai dit que c\u2019 \u00e9tait urgent.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "true"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "c\u2019",
            "verbe": "dit",
            "iobj": "t\u2019"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Je **me** regarde dans le reflet de l\u2019 eau.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Je",
            "verbe": "regarde",
            "obj": "me"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "J' **en** moque.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "J'",
            "verbe": "moque",
            "iobj": "en"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Je **la** connais.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Je",
            "verbe": "connais",
            "obj": "la"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Je **le** mange.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Je",
            "verbe": "mange",
            "obj": "le"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "J' aime la **musique**.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "J'",
            "verbe": "aime",
            "obj": "musique"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Il **me** verra.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "true"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Il",
            "verbe": "verra",
            "obj": "me"
        }
    },
    {
        "question": "Donner la fonction de l'\u00e9l\u00e9ment figurant en gras, dans la phrase:",
        "phrase": "Je **te** ressemble.",
        "reponses": [
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment circonstanciel de cause",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de l'adjectif",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment d'agent",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ments du nom",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COI",
                "correct": "true"
            },
            {
                "texte": "Compl\u00e9ment de lieu",
                "correct": "false"
            },
            {
                "texte": "COD",
                "correct": "false"
            }
        ],
        "analyses": {
            "sujet": "Je",
            "verbe": "ressemble",
            "iobj": "te"
        }
    }
]